連外國人記者Rich Scotford都叫我哋遍地開花打遊擊

Full on city in rebellion
Guerrilla tactics

圍狗屋冇用
屌狗冇用

黨衛軍戰術就係要我哋集中曬一齊，引少少衝突就放狗咬邊個死邊個

Gigantic wave is over, it’s time to make it rain all over HK

[更新]香城Online轉守為攻游擊策略以及裝備自己方向

十月一號 賀佢老母

make it rain, it's our strength!

聽日 930 全港三罷

幫推

洋指揮

Push

其實講左2個月 前線不肯聽
只係亂衝 沒plan！ 大家仲係完全沒進步

無孔不入
唔好撚停
唔好撚圍
去到邊打到邊
唔好撚等黨衛軍擺陣
要俾黨衛軍知道每條街每條路都有被伏擊可能性
分散小組式行動
水炮車直升機全部變垃圾冇撚用

無大台係咁上下

同我推去熱門，makes it rain

經過今日之後 無得唔開花

外國勢力全面進場

學下美國人如何抗爭

這種「各自為政」的策略是刻意為之。五月天鼓勵成立「同仁團」（affinity group），5 至 15 位友人一組，機動性高之餘，又能防止政權滲透。雖然有「大台」主導宣傳，但組織、策劃、聯繫與執行則由在地同仁團負責，達致遍地開花：「不是一個陰謀，而是千個陰謀。」（Rather than one conspiracy, it was thousands of conspiracies.）結果亦超出預計，有人傾倒雜物、刺破車軚、推倒貨車，一部分變成勇武不合作運動。鑑於 1968 年民主黨大會示威事件之中，權責集中於大台因而容易被政權重點擊破，組織去中心化等於責任去中心化，如此有較大可能避過問責。

大家知有咩可以做，唔洗大台㗎

條友以前左膠嚟㗎喎

佢又唔係戰略家，點解要聽佢講

Good

開人人機動小組

咁你俾唔俾到個大遊行優勝之處我？

一早block 咗，謝推post

真認同
你要個個香港人覺醒勇武係好難 無得迫
用番香港人既特性行落去啦
政府軍都有晒港島plan 何必仲要去
況且要有既noise都有晒 有片有相
而家 區區開花 人人安全番到屋企 長做長有

Make it rain!

千祈唔好咁做

十一國殤 六區開花

推

push

大家幫手推下行動Post !!!!!

聽日三罷！

[緊急]9.30三罷！同我推上熱門！

［930 三罷 ］拎左少量文宣比大家

I agree and that is my thought as well

次次都係咁講, 連登次次有班懶叻既話要集中集中集中

人人喺前線面對黨衛軍係好難
Make it rain 搬嘢堵路，噴 graffiti快閃爆黨鐵等黨衛軍都未嚟已經走撚咗，各區全部小組式癱瘓香港，點樣都有效過圍政總，其實大遊行都有爆依樣噴嗰樣效果，但得一條沿路同全港性爭好遠

講咗好耐啦，外國講就推，奴性重到呢

屌你我一早開咗post推加教學，依家多個人俾意見大家睇就奴性？

pushhhh

經過今日 一定要遍地開花
一封一停 截尻唒D人
今日大家做得好好 係D狗陰濕尻賤 在政總㐲出來
而且D狗今天特別癲

利申： 之前支持港島賀生日

係，得一個範圍黨衛軍直升機好似玩戰略game 咁控兵突擊拉咁多手足，真係唔可以再發生

如果雞尾遊擊警宿會死幾多人

推加一齊諗有咩行動list

10 1多區集會呀

[twitter懶人包]全部同我入泥！！！

六區開花

當初有地鐵，交通方便可以be water打遊擊
而家冇左地鐵，加上陸路大搜捕，動員能力係弱好多
警察有車有裝備，但佢地係要等上頭柯打，反應係慢
而家最似攞返be water優勢的確係地區化，大家鬥分兵
自己決定

立即普選 否則攬炒

一定係地區，資源都多好多可以用，冇必要再集中一點，除非全民準備好要攻入政總等政權堡壘

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

其實大家係唔係忘記了一個重要戰略目標

political graffiti
exit strategies

１０．１分區 全面戰爭

我地又唔係未做過
有能力黎多次

agger 港島易攻啦佢地

Lm勇天武

天滅中共 全黨死清光

十月一 賀佢老母

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 927 新屋嶺義士集會 928添馬集會 929全球反共大遊行 930全民三罷賀國慶 10月1國殤日 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

今次同85都要有啲唔同，任何行動都唔好停太耐同唔洗聚一大班人，之前都有好似快閃紅隧依類遊擊行動，俾多啲嚟

P牌仔都要推。請前線用心唸吓，直接對打係唔夠啲狗嚟嘅，損失又多，遍地開花打遊擊先可以保到手足又可以俾Pope 最大打擊。

要周圍噴

黑警好耐之前都講過
最驚你野貓式周圍搞破壞之後閃人
真係閃人,唔係繼續係附近玩,覺得爆唔夠野
唔除去,出左黎唔玩耐啲好蝕嘅諗法
最後都係引火自焚

推

遍地開花

612
721
831
新屋嶺集中營

G

遍地開花 同佢開大band

比啲想像力
重點建築，敵人陣地

唔好蘑爛蓆
遊擊破壞快狠準

同埋之前見有巴打話驚冇記者影完全唔明咩諗法嚟，要做show 定實際效果

左膠唔鍾意，佢地要用愛去感化對家

一直都好鐘意呢位外國記者

遍地開花 分散狗力

佢近排講D野都幾準
話27-1號會強力打壓 今日未開始行 POP就已經係CWB

遊行要吹雞,和理晒馬正常俾國際睇,
勇武可事後一齊走但勿留夜,勿保護和理,做自走炮
吹唔到大雞,就區域性破壞指定目標(民賤聯/工賊會)
行動講求區域小隊出動, 快閃
所有區開花

搵個地方玩完咪行番屋企，沖完涼再玩

佢依家好勇武

[twitter懶人包]全部同我入泥！！！

#法律知識

警方可以根據警隊條例54(1)對任何行動可疑的人，或54(2)對任何有合理懷疑已犯法的人進行截查。

若你被無理截查，本頻道建議直接引用法律條文質問警方：
✅根據哪一條警隊條例進行截查；
✅如果回答54(1)，可追問警方為何你行動可疑；
✅如果回答54(2)，請追問警方為何懷疑你已經或準備犯法。

案例指出警方應根據客觀事實（時間、地點、現場情況、行為等）作主觀判斷。

‼️截查期間，警方不能要求你解鎖或關閉手機。

思路正確 安全回家先有下次

簡單黎講 全民勇武
睇你捉得幾多個
我地唔L驚

10.1情況同今日會類近，一早銅鑼灣打擊，之後截開你條龍，等你唔再有震撼既畫面。

18區起義啦屌！

唯有靠你落場點醒前線

要集中要曬馬影相

721 831 101

無預先通知既快閃，要安插臥底都會難。

搏出位真係無謂, 最好就,無啦啦唔知點解有個藍屍暴徒/建築物被打爆
有途人發現先報黑警

參觀各區政府合署

推
原地進化

我曾經支持一區，覺得人多個畫面靚啲有助國際線
過左928，929，已經好明白200萬人既畫面唔會再出現，唔係人少左，而係警方唔會畀機會你成型
10月1，
Don't just make it rain,
MAKE IT POUR!

唔使下下攻狗屋送頭
可以考慮將文宣變塗鴉
你見到佢所有公共政府地方 都係你嘅畫紙
我要 咩人講咩文係香港 落街食枝煙

都見我哋反共反中嘅字句
HONG KONG IS NOT CHINA
光復香港 時代革命 唔係口號
係要 切切實實 咁樣發生

they are unshameable

冇得出黎二百萬人遊行就遍地開花

大台

Z

游咩擊,就重要工具都冇得用

宜家要變陣

今日金鐘陣地戰俾狗包抄同暗門突襲

分區係好建議

18區開花有個好處係可以拉埋班街坊落水

集中撚我屌爆你地老母啊！

咪再神化佢啦

推
遊擊 !

之前有人講過自己升旗+唱香港國國歌

黃店俾人淋紅油都係完事先知，點解啲藍豬都識快閃我哋仲咁局限自己

10月1遍地開花

推商場都可以 唔破壞 但周圍貼貼紙 同 graffiti

係，冇咁大武力嘅，可以周圍graffiti，噴cctv等
有行動力嘅更加有大把任務開放

將革命帶入日常

原來國殤日唔係用黎對準政權 係用黎撚狗嘅

Agger
有人話要比外媒睇、101要有畫面
屌你啦，畫面呢3個月仲少？要乜有乜
一區你知唔知有幾難走我擔心手足安全多過畫面好多
同埋有人話集中行完港島再分區
我覺得首先散係一個問題，其次行完，體力已經冇左一半
仲點同你分區

文宣文宣文宣
連儂牆連儂牆連儂牆

搭車airdrop
101

推 前線愈安全愈好

支持

係
除非搞政總，中聯辦，立會，否則唔太需要集中
但呢幾個點都重防
如果要搞黨鐵，搞佢個總部應該好d，俾d管理層親身感受下壓力，搞地鐵站佢地平時都未必會搭鐵

冇人神化佢，係之前十一行動方向拗嘅就係十一冇咩大遊行畫面俾國際點得

而家有個國際思考人俾你參考姐

開花

同埋十一宣言

818臨尾金鐘根本就係紅字既表現 唔知個半月仲有冇咁既諗法

612 721 811 831 新屋嶺

邊個位叫你嚟撚狗？癱瘓香港係撚狗？全港graffiti 係撚狗？

根本就要開花啦
不過講完都比人屌

遍地開花

D

1.#44
2.101原來唔係用黎對準政權？

幫手推，真係要分區搞

推呢個
完左分區再集中
我支持分區先

屌係啦，玩撚左兩日狗屋，損失左好多手足

集中港島好撚伏，遍地先係皇道

幫推呀

呢個鬼佬真係無得頂

路過狗屋掉十令粒串燒狗車
無汽油就搵條膠喉抽車入面嗰啲出嚟

Hit and run hit and run

重點係要去所有有標誌性個地方 eg政府機關/狗屋/中聯辦相關/中資地方graffiti

睇𠵱兩日情況係唔會聚集到人
所以只能夠遍地開花

但外國人記者都有寫唔好再圍狗屋
原因佢有寫
聽唔聽得入耳先?

btw 無大台

自己影，開定個太空FB，到時直播，tag返各媒體，再岀聲明俾佢地用

分區

推到藍屍以為鬼佬係幕後指揮

經過今日一役覺得真係要遍地開花

終國以前打仗最出名都係打游擊，以其人之道還治其人之身

precise target係咪指建制/ 賣港狗

1.一個人講狗宿
2.癱瘓香港都唔夠對準？癱一次嚟試下

推！！

有D人太迷戀影像

根本全港大把目標，點撚樣守

後日出黎之前唔該睇左呢篇文先

冇話要圍狗屋，不嬲都唔應該圍

要記住，打仗圍一個地方係為咗攻入去
明知唔會攻入去嘅話圍嚟係把撚

原本都有懷疑, 但係經過今日, 真係有必要遍地開花, 過左海一封交通就等於鎖住哂你地係個島度

容我60後心臟病老鬼講一句
今日本來都有好多巴絲係處講轉場

但又係有人會講，邊個講轉場邊個係鬼係狗吊老母

明明今日晨早就黑警係果邊set 定晒
當時即轉場九龍係最好
唔係馬後炮（我當時係醫院）
係應該be water
剛開始時，明明口號be water
依家成日都要對打硬切
點解唔可以即時轉陣？而唔係怕就唔出，係可轉場，咁狗既機動唔夠快（佢地係sogo 金鐘 set 好晒，邊有走得咁快）

巴絲們，可否再想想是不是應這樣變陣？

原來英軍一早派咗officer嚟教我哋點做

[兩日兩個行動post] 個人建議10·1行動 冇人推我11:30訓

癱香港就叫對準政權 你唔早講？
咁今日antichinazi仲搞黎做咩？
早啲講 之後次次都癱香港咪對撚到正一正囉？

而家轉場技術上難咗
因為要快速將好多人移過去，每種交通工具都同樣有機會俾狗截
如果兩邊都人少，又去番當初人少就危險嘅問題度

黨鐵的確制限左部署
以前轉場真係好快可以喺另一地點湊夠多人
而家無人敢講

要諗解決方法

假設 2,000,000 人裡有 5% 有行動力。如平均以 10 人為一組，問可以分成多少個行動小組？

佢幾日前先叫人多先有 noise...

辛苦了一開始be water 咁易真係因為可以利用黨鐵，而家冇得再咁做嘅情況下我哋應該各區起義，全港落雨

你有咩高招可以對準政權
唔好淨係反對
你有好橋，一定幫你 SELL

攻得入政總效果大啲定香港經濟停頓效果大啲🤔
同埋噴到全港AntiChinazi可以同時進行，一條街有標語同全港都有又邊面效果大啲？明就明，唔明就算

8月大家都明呢個道理
到左9月大家忘記哂

今日約哂全球一齊行
擺明係要擺大個頭做 SHOW
隨便轉場，冇上連登嘅人跟唔到

賀佢老母

就係要遍地開花先會多人
參考下8月5啲外媒點報道
e.g. bbc 將每區打得最激既剪輯做一條片
成段片睇落打緊仗咁
同埋有個好重要既message
protesters係足以將全港癱瘓

依家每個禮拜既打鬥
好似一少撮人示威咁
外媒根本無野好影
睇下今日bloomberg fb幾段片
影到部水炮車好似玩具咁
我哋好難同外國人講太details既警暴

咁點解癱瘓香港係對準政權？各區開花就做到經濟停頓？點樣做到？
如果攻到入政總 肯撚定效果大好多 你自己諗下71

補充少少 十月一號係70週年國殤 如果你目的唔係個政權
係為左癱經濟 咁同第二日搞有咩分別
同埋噴野每晚自己落街搞都得啦 咪同Lennon wall開花一樣

如果啊嘛
唔好講政總，今日連金鐘道同夏愨道都守唔住，
你憑咩認為10.1會攻得入政總？
唔係睇少手足，但都要面對現實，
仲留戀7.1會唔會天真咗少少？

政權係由咩支撐？
點樣做到？試下拆得曬十八區黨鐵，之前塞鐵都係為咗被動罷工，罷工算唔算停？

政的71係對面撤退由我哋搞先成功，而家幾多人準備好以死相搏？講就易兩架水炮車喺政總，門都未掂到，當升級到人人火魔法先諗啦有得迫㗎咩？

我buy呢個
強烈呼籲 民陣10.1大遊行 轉為 「九龍區大遊行」

依啲門面嘢根本搵個地方正式咁升旗，唱國歌，讀十一宣言配搭全港起義狀態已經夠

其實我唔係主張入政總 係佢講政總定經濟我先講政總
我係buy呢個嘅
強烈呼籲 民陣10.1大遊行 轉為 「九龍區大遊行」

仲要對住鏡頭讀宣言！唔讀都貼喺當眼處畀記者影到！

原po在此：
【重要行動/文宣】十一光復香港宣言

遍地開花 睇佢去得邊

本身政府唔係全香港都有慶祝活動咩? 每區都過去聲討都算對準政權掛？

唔好指責啦
因為係咪都唔會聽
佢哋自己受返應有責任就得啦

C

very true indeed
最簡單 而家係咁圍狗屋都冇用

睇下10月1日戰況如何先
理想係咁
10月5日：灣仔、尖沙咀、觀塘、沙田、荃灣
10月6日：中環、旺角、黃大仙、大埔、荃灣

咁樣先係真正ＣＨＵＲ死啲狗

推一推

各區游擊
流水抗爭

佢咁公開會唔會俾狗屈架

開花開花

今日問題係好早已有一個post 講緊轉場

但另一個post 就吊老母話轉就係鬼

巴絲們，老鬼睇見你地今日咁傷好傷心（個心都要食多兩粒藥壓一下先得）

所以係咪可以好似以下咁？

就當連登又被熄機
10.1 當日，若又係班狗一早係 sogo set 晒野，大量海量狗，咁香港人都習慣遲到，就係咁即轉 plan B?
行九龍 Nathan road? 好似上次九龍遊行咁？
因其實次次大多數人都要過海
重好多大西北出嚟
中途要轉場（依家好多都唔搭黨鐵，中間一定經紅碪，咁咪可即轉場去波羅包起步？）
再唔係即改灣仔超步又得？

班狗點可能守晒咁多地方？
我地又可預先 set 定幾處，若咩情況就去邊？
（當日好似重有和你塞5.0，三架水車你叫佢可以擺邊？機場？西環？金鐘？政總？）

純討論，因咁先係你地後生轉數快，機動力高表現

就算班狗係處睇到晒會點轉場，佢地都唔可能守晒

重有一樣？我估佢地又會好似7.1咁 （估姐，但老公話就相信科學，唔信鬼神）其實佢地係最信唔吉利野，所以應唔會開槍（過部左10.1另計）

終合以上，應該有好大發揮空間？

This is the method

，

支持。七月開始hit and run啲狗根本跑黎跑去又捉得少人

十一全城戒嚴仲好過港島
勿撘地鐵
寧願車駁車駁車行路

be water全新演繹

想當年毛澤東都係玩遊擊先贏
再睇埋"第一滴血"，就會明遊擊的重要

每次包圍都係損兵最多

好多人話要用人數同警察正面打
但一定非死即傷 最多慘勝

1

水有好多種，我哋要變成火水

對軍隊就係要遊擊對面已經係準軍隊方式咁應戰，我哋一定要趁進遊擊，令每個人都有拎起舊石嘅心，好多手足根本連石都唔肯拎，要習慣

咁已經係總攻擊，冇訂立目標嘅話根本硬碰嚟根本冇用

無處不在，以武制暴會變得安全啲

洋冷氣軍師。

但佢有見地。
之前好多連登仔都提過呢招，但無人理，照圍狗屋。

即係韓國1987全民各地都上街

因為黃就捉 藍就放 事實係未衝破到閉仔關口

唔好因人廢言

你覺得佢策略有咩唔好

大家拎出嚟傾改善佢

而唔係直接因為佢左膠而ban佢條橋

如果條橋大家都覺得work 但因為係左膠出而唔採納
係咪有點兒on9